公屋輪候時間增至5.1年創新高

【Now新聞台】房委會最新數字顯示，公屋一般申請者平均輪候時間增至5.1年，創十多年來新高。

截至三月底，公屋一般申請者平均輪候時間5.1年，首度突破五年的大關，較去年底的4.7年大幅增加0.4年，當中長者一人申請者平均輪候時間為2.8年。

截至三月，一共有15.3萬宗一般公屋申請，以及11.9萬宗在配額及計分制下的非長者一人申請。

lm

盡早改革公屋
市價折扣放租
起碼有得住

5.1年只係蝗蟲平均數，香港人起馬15年

五年咁快？！